曾助潘曉穎家屬開記招倡修例 周浩鼎割蓆：最近冇接觸過潘生潘太

事隔一年，周浩鼎被問及對潘母的公開信有何看法。他表示自己「最近冇接觸過潘生潘太」，並指公開信的內容「都係呼籲返陳同佳儘快去自首」，希望政府盡快配合，台灣當局亦可作出應對。另一民建聯議員葛珮帆則與黨友鄭泳舜的回應如出一轍，指自己「未睇」公開信，未能作出回應。

民建聯完美演繹咩叫用完即棄
可能連潘生潘太個contact都delete左

潘生太 應該出來指證港共同保皇黨假仁假義啦

當初搵民賤聯幫手已經on撚鳩啦
俾人利用完仲唔過河拆橋咩

陰謀論D講分分鐘佢地上年有收DAB錢唔出聲, 賣個名份出黎俾佢地搞送中, 係唔知點解呢排突然咁高調

潘家已成condom，舔共無好下場又一例證

即使搵民主派都無法昭雪

陳同佳過左海就係神仙
潘生潘太又點睇有其他人因為佢個女的死而死

佢當初最恰當嘅做法係搵殺手

潘家一開始就搵民賤聯，比人利用完即棄都係應該

藍屍成為condom

同懷仔一樣
諗住打悲情牌。打破香港入境缺口
點知俾懷仔過完一棟。扮冇事。懷仔已成condom

上次工聯會
今次禮義廉

Who?

Condom使用者

藍屍又變condom

少數派做condom

真藍天使

如果俾著係你應該搵邊個？
公民黨？冇理由搵熱狗... 新上任個班區議員又冇牙力